面對黑社會打橫行 香港人應唔應該私了佢??

樓下一個車位都無，全部俾黑社會霸晒，唔洗入錶，俾陀地黑社會就得。

朋友來到，唔知規矩俾黑社會劃花部車，報警就做下樣。打港青就咁重兵，打殘晒聚唔到人。二百萬黃絲都打得散，黑社會點會打唔到??? 係咪包庇啊??

繼續返工交稅啦 講咁多

蝙蝠俠原來又黃又黑

咁你係咪同黃絲一樣諗住用口對抗，係的話收聲。

有無讀社會學，呢啲地下秩序係個社會必要存在的

全新既放負方式，借啲意黎放負幫狗打飛機
係好野既

三個字社會學就正常化??? 包容黑社會點解唔包容黃絲啊??

請述
願聞

+1

無人話要包容佢地呀係我同你既力量都改變唔到呢個社會秩序，明唔明姐

Where

又話有國安法好安全.
仲危險過冇個陣

警黑一家親，佢地自己人唔會打自己人啦，所以先要大力支持黃圈唔好比啲錢流入黑社會手中

賣冰唔夠分咪做下其他野

咁同你個必要性有咩關係??

我覺得必要剷除改，你覺得不必要，必定存在。

咁咪俾你玩晒講晒??

重點是力量，力量，黑社會霸車位，因為佢地有力量。黑警打黃絲，都係因為有力量，這是叢林的法則。要改變，想改變，問下自己要有咩力量，用咩方法獲得呢啲力量？

國安法只保障國家安全，不包括市民

黑白互助互利，正常人點攪？

正解

今時今日仲有呢啲事咩區黎㗎？
你住大灣區㗎？

住大灣區就真係無啦

我都覺得要剷除，唔係我覺得必定存在，係統治者覺得要存在 你要剷除，統治者唔會為左滿足你去做任何野架

我邊道放負? 係現象。咁易想標籤我? 你懵L

行過都灑大頭釘,等黑社會慢慢執.

咪借啲意攪亂個社會啦，黑社會唔使搵食咩。

其實黑社會咪就係"私了"既始祖

狗黑合作

現在就真係亂了

應唔應該唔係問題，夠唔夠膽先係問題
樓主同我一樣都係想明哲保身先會問得咁婉轉

梗係啦，無背景，政府打你小人物一個真係大大力，唔洗俾面

大家用成本正常損失低過你，多一事不如少一事，
而且有冇證據錄低左先

我地都知道答案，跟住做嘅就係上網鳩噏吓，就係咁就係咁

証據法治，你用來對返小市民小商人就得

然後呢？我地應該點？

無點我講既都講晒，講事實又比人在負皮

中國人社會講公義，不求個人名利，咪就係黃絲咁俾大打到殘晒囉。之後我都睇唔到應該點。

之前有班叫人靜啦消極L，根本全部都係鬼，今次真係靜靜地輸左了。

希望唔會有人高空擇物皇天擊殺佢

我地知道個事實，又知道有負評，咁之後可以做啲咩？

我地知道過去係咁，而你又睇唔到之後應該點，呢個討論係咪完咗？

變返60年代既Xianggang

唔好抹黑港英年代

即是, 如果黑社會 係你屋企門口收過路費

你一出街就要比一百蚊佢地先可以出門口, 都要照比??

因為有必要存在??

關黃圈咩事

家陣情況係 黑社會 直接恐嚇你, 逼你比保護費
同搶錢無分別

蘋果日報 都成日有報導
有裝修老細 無比保護費, 即刻被黑社會斬腳

得閒多D睇新聞, 唔好成日以為外面天下太平

依啲係方便政權管治
成為政府嘅黑手套啫

對市民百害而無一利

咁要問下各個國家嘅總統
利申唔鍾意黑社會
但有啲古惑仔係真手足

現實有錢仔唔會伸長正義，香港需要punisher

只要你惡過佢
後台大過佢
疊馬過佢
佢跟你搵食都得